其中一個打學生妹既冰老已失業

**廢老**

條佬應該係弱智

any supporting doc

拉左未?

想像下好似到左蓋清咁嘅年紀失業
都幾折墮

好慘 有人有$52萬，佢乜都無，成為condom

咁鍾意返工連份工都冇撚埋

NGO試下講大話.

抵L死

由職員變復康者

咋咋林啦！連登以外幫手文宣鍵戰，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

即割

其他機構應該學習

冰火佬

未 但手足努力起緊佢底 有得私就私
唔撚等黑警

上水個扎鐵佬呢???? 富山村呀

唔洗返工了 個朵臭哂唔知復康界仲有冇人請佢

以後唔洗怕人阻返工了

支持依間機構
比個有暴力傾向既廢佬照顧啲精神病人士太危險啦

抵啦死廢佬

抵撚死 最好殘廢埋

收啦 我90後

岩啦

拉條撚
721 賣菜打人個個都無拉到

真係忍唔到笑

唔夠
要佢係呢行消失

呢個TG話可能去左支那避風頭

抵啦

仲有幾件仆街

舍監呢D職業有手有腳都請...

要揾日突撃檢查

抵撚死

打電話諗住問候佢都係嚮一下就收線
唔知係佢收線 定電話公司設定問題

可以搵689

咁撚鐘意返工
冇得返工點算好

唔駛返啦，唔駛再咁勞氣啦，恭喜

巴打係唔係扮痴線入去check

推

番工丫嗱

返工返到工都無埋

只係失業連登仔已經收貨了
學生妹仲痛緊

唔駛返工啦而家滿意未

有暴力傾向,隨時虐待病人

失業只係頭盤...

1890後？

持續起底中. 仲有幾件架

全部失業藍絲可以等689養

唔怕番唔到工啦

唔鍾意被人阻返工，現在唔使怕被人阻住返工了

恭喜你

AGGER

成功變廢物

咁鐘意番工
為左番工連打人都做得出，抵撚死啦而家
不過呢d垃圾廢老唔會悔改，俾人炒佢一定唔gur覺得都係因為有人阻佢番工所以先要打人所共知先俾人炒

*所以先俾人炒

新生會的確好波
琴日比人起完底 FB收到投訴即刻停佢職 今朝再炒
唔似D假停職造咩進一步調查 罪證影到晒仲查乜鳩野

Lm

抵死

其餘幾個係邊到做嘢 要出感謝信

呢個會係咪黃?我驚佢會被政府攪

終於可以罷工啦

冇競爭力既廢老

個條友又唔係咩來頭，炒咪炒

又係職員又係病人 真係好難搞

唔夠， 班仆街要受到鐵拳的制裁

咁勤力熱切返工 落得如斯下場

冰老

佢呢d人應該寧願比人打一身 都唔想冇左份工

咁鍾意番工...依家無工番了

繼續推 其他嗰幾個有冇消息 特別係白色衛衣戴帽嗰個後生

冰佬

呢D低級職位..

One to go, who is next.

怪錯廢老, 佢真罷工支持和理塞

終於唔洗再怕人阻佢返工

入嚟開心下先

而家仲期望黑警拉藍屍係咩心態 ?

唔捉係正常 , 捉嘅都係為做 show

原來係痴線佬

有冇火老

其實做護理呢行應該要係咁,
除左學歷之外,
個性格同職業操守都好重要

btw,呢個機構真係幾快落手,
唔知HA幾時先炒人呢
例如出賣病人私隱既職員,
onduty係病房狂講冷血言論既職員之類

抵撚佢死啦 咁撚鍾意返工
依家工都無撚得你返呀撚樣

死冰老，做埋咁多陰質野
終於有報應

火佬呢？

條友打人唔洗負刑責？

由職員變病人

係依d會工作都咁打人

咩事

我仲以係啲咩特別term .... 講緊條友吸冰毒

NGO講大話我諗全球報業都好有興趣

禾咁落力返工都畀人炒

呢d人就一面叫人暴徒，一面就用暴力，同popo 一樣！

有冇人知呢啲位揾緊幾錢?

個老細係咪睇完我comment

(有片) 大量藍屍 瘋狂圍毆 狂踢少女個頭！！！

呢D真係condom中既condom 無人會攬

搭西鐵都咁打人
幻想唔到佢平時會點對 d 舍友

無工返咪好咯咁中意返工

一定要攬炒廢老

仲意為條廢老有精神問題住精神復康院

邊鳩會拉
間復康院報警都唔會拉人啦

病人扮職員
一般精神病院都有呢啲病人

Ho Ball

，

登左廣告請人了 應該堅

可以想像到啲病人有少少唔聽話都隨時比人打

終於唔洗比人阻住返工喇

樓主係院友
所以fc-ed

唔洗再趕返工了

好想返工(被炒)

有冇同佢同一間中心既手足報下料會唔會炒佢呀

臭左朵就好難了呢行好細，d老細好多都互相認識

你同樓主上下床
識人同你哋同房
已fc

自膠

碧華？

係 尤其做呢D rebah既NGO 基本上佢個朵可以話通晒天

職位要求：

中六程度
良好粵語
一般普通話
一般英語
懂讀寫中文
略懂讀寫英文
需於週日與假日工作

薪金、福利及工作時間：

每月$12,335
有年假14天 及醫療福利
上午7時至下午3時 / 下午3時至下午11時 / 下午11時至上午7時
每週工作5天半(44小時)
輪班
輪休
半天工作 4 小時

呢D工真係東家唔打打西家...

廢老overage

咁佢點撚樣可以康服

我簡單d同你地講 延遲或取消區選我地先著數

失業咪攞老綜 政府會養架啦

藍絲無骨氣

前提係你要係清白之身暴力傾向咁明顯，一陣請左佢，之後佢打仔打到上新聞，煩既咪又係d老細

無工返咁佢係咪可以去死

佢講大話保證捐款大跌

行家

好波

真定假

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

抵撚死，有暴力傾向重做社福界，你老母日日返去打院友呀，ON撚鳩鳩。

話時話 渣打果個搞成點

咁就唔使再趕返工

咁又點 個學生妹被人打佢唔洗還？
仲有其他廢老 一個都唔可以放過佢地

大家繼續做野

咁咪以後都唔會打人lor

我只係一個小小打雜黎已經轉左行
半自爆下先 以前返果間中心係隔離就係你地中心

乜你地呢邊warden咁刻薄嫁咩?人工仲低過RW

你地中心識我既？

如果佢地舍監係類似護理員既角色，的確係呢d人工

我諗死黑警拉個比人打既機會大啲

我假設左你係新生會如果唔係就冇野了

我以前果度個保健員都唔止呢個人工

push

解顧，然後入住

務求令所有打細路女廢老訓街

屌你

唔洗出糧 求下你俾我返工啦
設計對白

CLS，嗰啲地方都幾難有手足

使咩扮 入波台求其搵個咪得

做左院友

搞番清楚佢係會員定職員

HW就當然高D護理員係講緊d姐姐，唔係護士

Good

我好想返工
唔好阻我返工
點知無撚左份工

哦 如果係咁新生會就好刻薄
我果邊D姐姐人工又係呢個數 又唔洗咩重飛同返night

我真係恭喜你啊

你就1890

tui

係
身高1890mm

以為無左份工就可以了事？
有無咁便宜呀

為左番工打人而比人炒埋 真係報應

員工？院友下話

阿叔都話 後生都幫手打真係屌你老母

揾人報警啦
有打人片
又知道打人者身分
警察唔係唔拉呀嘛

攬佢替死咩 呢d垃圾位求其係街都執到個返黎做啦完全無攬佢既必要

睇到標題仲諗乜野冰佬

好了....返工返到工都冇埋

打速成

唔係同一職位姐 唔係既你諗下佢d資料可以點黎

中磚死個件廢老都有暴動始祖工聯會出聲 呢條友踢學生妹無得比人攞黎做選舉工程 個個都不了

真係慘要去返自己公司度睇病

強制轉做病人啦

藍絲暴力份子
炒撚晒佢地就岩

要堅持，唔好失望，唔好灰
要商家周圍都做唔到生意
唔洗諗聖誕可以做返生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

脾氣咁差都唔知會唔會打d院友

咁就算？ 好似未夠喎

為左船工而無左份工 幾無腦

呢班老野要全數清算喇

good

90後咁能老
我00後

721 85 811 831 101 1111

冇得返工

真幸福，可以唔使返工

唔做嘢
前線班社工會嘈

好野~ 唔駛迫西鐵返工啦~
休息下啦廢老

［記仇撚］有條撚樣叫鄧碧華打手無寸鐵女學生

咁其他呢，有無人識？

入黎幫我望眼

驚人唔捐錢

返工變無左份工

如果果日射波就保住份工

良心NGO

放心，一朝早已經有高層領聖旨落去做野，即雞

反觀渣兜銀行

地盤佬~

呢D基層員工 攬黎搵自己笨咩

唔好侮辱弱智得唔得？

佢應該舊制嚟
人工應該頂point

調查下有冇院友俾人打過，條友有暴力傾向

因為佢唔係office hour對服務使用者施行暴力，會方係冇立場報公安

Shit 冇仇報？！

今日唯一一個喜訊

邊個留名跟進

冇人會攬佢，一個鼻屎毛咁大嘅職員仔搞到成班極高層幫佢執屎，此事已完

制裁佢地殺人犯

未完兇手都未起晒底

［記仇撚］有條撚樣叫鄧碧華打手無寸鐵女學生

會方係有責任照顧服務使用者，假如服務使用者於使用本會服務期間遭受暴力對待，會方自然會進行法律處理
但呢條友進行不當行為係非辦公時間，發生地點唔係會內範圍，受害者亦唔係服務使用者，個會的確係冇任何合理理據去進行法律訴訟或報公安

似被研究對象

咁冇計啦 冇得公了

大家明白就最好，事實上會方已經盡最大能力同權限去處理

仲有可多人有份打學生

［記仇撚］有條撚樣叫鄧碧華打手無寸鐵女學生

好嘢👏🏻有得搵份近嘅又唔使搭西鐵嘅新工

如果舊制隨時兩皮幾三皮
咁都比人雞左就折墮囉
佢呢世都隨時搵唔返呢個人工

幫手望眼

［記仇撚］有條撚樣叫鄧碧華打手無寸鐵女學生

冇得公了 告此一段落丫嘛 明嘅明嘅

起底尚未成功

下一個對象
［記仇撚］有條撚樣叫鄧碧華打手無寸鐵女學生

可以起我底，我都係同路人
公了完結，其他就唔係個會嘅事，亦唔會會方員工嘅事

00後咁撚老
我10後

咁鍾意返工
而家就爽啦

失業？去做下part time賺返2000萬囉

可以叫新生會捉佢入宿舍住

冰佬搞撚掂下一個就係火佬

咁咪好囉 唔洗驚比人阻住番工

佢咁樣揚晒都幾難係業界立足
仲有, 雖然年齡好似唔細, 但真係未必係舊制
玩下手係中年失業就去讀個護理員，入去院舍做普通Warden 仔
如果舊制呀捱到咁多年, 咩風浪未見過呀? 又點會咁容易開拖呀?

Push.

11.24 07:00排隊投票

G持 與暴力割蓆！

廢老好難講
往往都比情緒控制

成個豬經餵有樣睇

要繼續追擊
打小朋友打得咁開心？

炒咗，咁咪唔知可以喺邊度搵到佢

咁暴力但一把年紀，個底花晒
仲可以撈咩？

原來係弱智佬

咁鍾意返工份工都無撚埋

［記仇撚］有條撚樣叫鄧碧華打手無寸鐵女學生

咁咪唔怕返工遲到囉

點花 法律做到野咩? 小妹妹要控訴佢但黑警使走左兩個目擊者。 如果小妹妹填埋和解書咁就無囉喎

［記仇撚］有條撚樣叫鄧碧華打手無寸鐵女學生

大波MAN D老死WO
721一定有佢份

而家個個都知佢係邊個衰乜嘢啦
其他人有冇案底都無佢咁樣咁多人知

抵撚死 打學生卻丫拿

咁中意番工
而家冇工番

正仲有好多個廢老 一個都唔可以走甩

唔使番工了

有請小鳳姐抵撚死呀 其他公司應該照割蓆啦

11月24 票站見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

為左番工打人，結果依家無工番

留名跟進

呢個點
Btw有無人起到條冰老個電話出黎
想恭喜佢

岩岩whatsapp左佢傾計

抵死啦，妹都打

繼續下一個

證據呢

算你割得快

無國界醫生有辦你睇

等睇差佬拉人

廢老終於唔洗返工啦

懷疑該廢老有精神病，應安排入青山

為返工而打人 因打人而冇左份工

正

比人炒左咪唔洗比人阻到番工 想阻都冇得阻

仲有幾個

職員>>>patient

congrats!!

工作性質係俾人研究？

唔洗比人阻返工lu

S

一個唔撚夠啊

NGO 就係驚你唔捐錢，即割

證明文宣、抵制行動深度有效，既合法、安全又可長期作戰，今後應該再加強，減少義士嘅犧牲

咁鍾意番工 連工都唔洗番

拉就唔會啦！黑警分分鐘招攬佢入去做警犬！

DLS... 衰撚過保安

藍絲無腦
唔做依d，做d乜

抵撚死喇 打人打得咁開心